[tg谷] 召集有心學好日文既巴絲，大家交流下

咩程度都得，但希望閣下至少識50音同初級文法啦當然你真係好有熱誠就當我無講
好歡迎你打日文/ 錄音講日文，人地講中文你都可以日文回入面有大佬，有問題都應該答到(都歡迎新大佬)
暫時有6人，第一輪打算收到15人左右

😂你唔public?

推

想入 但你條link 唔得

Sor啊因為第一輪暫時收左30人，暫時要內部消化下先下次收人會再放新link

再次招人

入唔到

自學撚想入

學到邊呀
暫時第2輪收到45人，過幾日可能踢d唔講野既再收

2月開始學 執左12月考n2

條link再開既話，我會引用你個reply提你

會，條link再開既話，我會引用你個reply提你

LM

Lm

自學撚留名

留名
十二月考

求入

想入呀 自己一個學好痛苦

留名 依家係到背緊N5 D野

而家清緊唔上水既人，如無意外聽日應該應該會放link

你好，開返了，今次應該收15人左右